+++
title = "同步模版仓库"
description = "当代码仓库中有新的全局自定义流水线模版时，支持同步导入到平台。"
weight = 8
+++

当代码仓库中有新的全局自定义流水线模版时，支持同步导入到平台。

**操作步骤**

1. 登录 DevOps 平台，进入管理视图后，单击 **流水线模版** >  **全局自定义模版**。

	![operations](/img/globetemplate.png?classes=big)

2. 在 **自定义模版配置** 区域，同步全局自定义模版仓库。
	
4. 单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **同步模版仓库**。
	
4. 同步模版仓库后，在 **全局自定义模版** 区域，显示了模版仓库开始同步。同步结束后，**同步结果** 后面的显示图标代表了同步的状态和数量，绿色代表成功、红色代表失败、灰色代表无更新。单击显示图标，在 **同步结果** 窗口，查看同步结果的详细信息。将鼠标悬浮在某一条结果的显示图标上，即可显示详情，单击即可显示更多详情。
	
6. 同步成功后，代码仓库的模版会出现在 **全局自定义模版** 区域下。单击某个模版，在模版窗口中，查看流水线模版的基本信息和具体参数。

